有冇人申請左中大私家醫院工作？

有冇人收到 offer?
RN apply左但仲未有 interview

推

有無得只揀婦科做??只做16至28歲病人

LM 想去

又無左rn application 請夠人啦咩

過左 deadline了

聽聞無得跳point

咁不了

有冇人知薪酬、褔利係點？

即係冇周年增薪？

你收到 interview ？

我做醫院文職，都想了解吓

佢唔係擠牙膏咁請？？

pharm咩人工到

我都唔清楚啊

11月尾果轉apply左仲未有回覆未有得in
利申：fg

一樣

真？ea有24k?

幾時入職

咁你老表同朋友喺ha應該做左好耐，起馬2至5年

Ha真係真心低人工 假又少

Apply過個CS位但冇回覆

你 RN?

佢地兩年前同仁安合作搞兩年 EN 課程
好可能請好多 EN

最多咪幾十人
放心啦 佢慢慢開ward一定會請好多rn

apply 完無消息 有冇人知 en rn 幾錢人工到

我都想知

係浸會

依家EN做到絕大部份RN做既護理，似乎冇乜理由要請好多RN，最多一個病房只要幾個做IC都唔係唔得

有無人有interview or 已被取錄？

仲未有消息

又係傳說中嘅小wound nurse
你係ha提出到改革未？

想知佢係咪未開ward?

其實係咪仲未開始ward nurse interview?

頂 到依家都冇聲氣
係咪請人架

EMC, Radio, OT, Eye, Lab, pharmacy部門都見到幾多姑娘，其他部門唔係好見到有。

利申，唔識rn有無特定discipline, 工程佬一名

個啲一早好耐之前請架啦
但開ward個啲乜柒消息都未有

咪好似港怡咁, 收住CV先, 冇生意咪唔請.

都係呃9你CV 唶